緊急！ 要開番出元朗既馬路

如果係有心人封既，建議你地駛番走
有必要通番條路